醫護界應該爆疫情時罷工啦，呢d痴撚線政府你仲賣命？

呢d 痴撚線政府平時唔理你、刻薄你
你仲同佢賣命？武漢病毒喎

仲做？你諗你啦
反正我唔係醫護界

命仔都無埋 要錢黎做乜鳩

呢d 偉大神聖工作
留返俾藍絲做啦

學元朗721 醫院拉閘啦吊

班仆街實推哂班後生黃去隔離病房

黃病房貼滿文宣

agree
唔係有堆人入黎香港搞事
醫院點會拉閘

政府依家知驚啦咩？宜家先知冇咗醫護唔得？

支持醫護罷工

支持黑警減7成人工
用作補貼醫護界同海洋公園

只救本地人

醫護罷工 -> 周街患者 -> 全世界驚出街 -> 罷工

究極攪炒

人手不足以應付

平時d 急救員俾黑警又打又拉又鎖
仲要控告暴動
唔係忍下麻？
我笑足你一世呀醫護朋友

手足都會病/傷
到時都無人幫真係食得屎

機會

醫護冒着生命危險救病人 反而冇人工加？黑警有得加人工？仲忍？屌你老母罷工啦！

執番條命
罷工腩炒

人手不足
醫護人員好危險

有兩個黑警負評左我

其實有時會諗唔係為緊政府賣命，係為香港人。

為香港人先要罷工
唔好混淆視聽

罷!

做人做condom自己決定

醫護界咁高人工
擺一年都得啦

起碼停撚左高鐵,然後羅湖逐班車檢疫

立即解散警隊
否則解散醫護界！

其實香港醫護要脫離醫德同光環既綁架，明明香港發現早1個月，垃圾政府仲要係到講尊重國家，防疫預防措施都無

如果真係罷工我都會respect.

咁都要分"危急輕重"既
你咪report囉 特權人士
何妖都插隊做手術啦

用醫德做籌碼
政府平時有無尊重醫護界？
我只係見到打拉鎖射

攬炒要有犧牲

我敢講 呢d 時候醫護界罷工
即贏

我地講防疫預防時政府將政治拉埋去講，我地依加就將政治一齊講！！ 醫護記住 條命係你地自己，咪再比d垃圾醫德光環綁住。

搵黑警做埋咪得囉 民族英雄呀嘛 依家表演啦
黑警話識急救識救火 醫下病輕鬆啦

一定唔會啦 到時實又搵好多藉口話要返工

爆大鑊都唔敢
會夠膽罷工
你真係太睇得起香港果班人

我唔信佢地唔怕死

我就覺得點都要保護自己既

推

一直都覺死攬醫德/專業冇意思

aggre

中共都叫你共同維護呀
唔係聽佢支笛呀麻

其實就唔關疫情事。
醫護罷工一年365日都係核彈。
罷得一個月，政府必脆。問題係道德邦架唔做得之嘛

命仔要緊啊手足
唔好理啲所謂責任

認真
醫護罷工，我完全可以理解同接受

Push

支持 攬炒

其實真係罷都講得通，政府當醫護d人係死，咁咪齊齊炒囉

港豬返工永遠第一位，死先係第二位

人好命，可以成世唔揾警賊！
但一世人最少都要見兩次醫生！

醫護畜幫港共埋單

香港醫護係政權既幫兇
唔罷工繼續幫政府拆彈 出賣自己專業 病房迫到增加傳染病風險 唔符合國際標準都繼續做 正賤種

要有人組織 集人罷 否則冇人敢

香港護士人工全球最高，依家3皮起薪，又大把醫護學院易入行，我眼中超過8成其實都唔係咁想做護士，純粹為份糧出賣自己興趣夢想，邊度有骨氣罷工丫

支持

推

死人架喎

好yeah，我全家準備等死

lm啲護士屌鳩你

大國自由行公園？

比卡超：去得現場就有風險 唔去就無事
醫護:ok 即走
比卡超：？？？

港人要扮專業
日日返工救警犬

唔知見到自己仔女比狗姦比狗殺點呢

香港人咁鍾意返工
個個3am起身搭車咪唔驚

為班藍絲你快d上場啦

全城和你醫